Graph:
  d:
  p:
  r:
  q: r
  e: p q
  f: q
  b: d e f
  g:
  h:
  c: g h
  a: b c
  n:
  o: q
  k: n o
  l:
  m:
  j: k l m
  i: c j
Running evaluator
States:
  d: 1
  p: 1
  r: 1
  q: 0
  e: 0
  f: 0
  b: 0
  g: 1
  h: 1
  c: 0
  a: 0
  n: 1
  o: 0
  k: 0
  l: 1
  m: 1
  j: 0
  i: 0
item d is ready; running item
item p is ready; running item
item r is ready; running item
item g is ready; running item
item h is ready; running item
item n is ready; running item
item l is ready; running item
item m is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 1
  e: 0
  f: 0
  b: 0
  g: 3
  h: 3
  c: 1
  a: 0
  n: 3
  o: 0
  k: 0
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item q is ready; running item
item c is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 1
  f: 1
  b: 0
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 0
  n: 3
  o: 1
  k: 0
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item e is ready; running item
item f is ready; running item
item o is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 1
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 0
  n: 3
  o: 3
  k: 1
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item b is ready; running item
item k is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 1
  n: 3
  o: 3
  k: 3
  l: 3
  m: 3
  j: 1
  i: 0
item a is ready; running item
item j is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 3
  n: 3
  o: 3
  k: 3
  l: 3
  m: 3
  j: 3
  i: 1
item i is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 3
  n: 3
  o: 3
  k: 3
  l: 3
  m: 3
  j: 3
  i: 3
all items are done

Running evaluator
States:
  d: 1
  p: 1
  r: 1
  q: 0
  e: 0
  f: 0
  b: 0
  g: 1
  h: 1
  c: 0
  a: 0
  n: 1
  o: 0
  k: 0
  l: 1
  m: 1
  j: 0
  i: 0
item d is ready; running item
item p is ready; running item
item r is ready; running item
item g is ready; running item
item h is ready; running item
item n is ready; running item
item l is ready; running item
item m is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 1
  e: 0
  f: 0
  b: 0
  g: 3
  h: 3
  c: 1
  a: 0
  n: 3
  o: 0
  k: 0
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item q is ready; running item
item c is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 1
  f: 1
  b: 0
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 0
  n: 3
  o: 1
  k: 0
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item e is ready; running item
item f is ready; running item
item o is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
marking o as failed
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 1
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 0
  n: 3
  o: 4
  k: 5
  l: 3
  m: 3
  j: 5
  i: 5
item b is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 1
  n: 3
  o: 4
  k: 5
  l: 3
  m: 3
  j: 5
  i: 5
item a is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 3
  n: 3
  o: 4
  k: 5
  l: 3
  m: 3
  j: 5
  i: 5
all items are done

Running evaluator
States:
  d: 1
  p: 1
  r: 1
  q: 0
  e: 0
  f: 0
  b: 0
  g: 1
  h: 1
  c: 0
  a: 0
  n: 1
  o: 0
  k: 0
  l: 1
  m: 1
  j: 0
  i: 0
item d is ready; running item
item p is ready; running item
item r is ready; running item
item g is ready; running item
item h is ready; running item
item n is ready; running item
item l is ready; running item
item m is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 1
  e: 0
  f: 0
  b: 0
  g: 3
  h: 3
  c: 1
  a: 0
  n: 3
  o: 0
  k: 0
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item q is ready; running item
item c is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 1
  f: 1
  b: 0
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 0
  n: 3
  o: 1
  k: 0
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item e is ready; running item
item f is ready; running item
item o is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
marking o as failed
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 1
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 0
  n: 3
  o: 4
  k: 1
  l: 3
  m: 3
  j: 0
  i: 0
item b is ready; running item
item k is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 1
  n: 3
  o: 4
  k: 3
  l: 3
  m: 3
  j: 1
  i: 0
item a is ready; running item
item j is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 3
  n: 3
  o: 4
  k: 3
  l: 3
  m: 3
  j: 3
  i: 1
item i is ready; running item
no more items are ready; marking running items complete
States:
  d: 3
  p: 3
  r: 3
  q: 3
  e: 3
  f: 3
  b: 3
  g: 3
  h: 3
  c: 3
  a: 3
  n: 3
  o: 4
  k: 3
  l: 3
  m: 3
  j: 3
  i: 3
all items are done
